學術交流 - 刀 Kill the popo

其實手足們
如果再拎棍/鐵通
會唔會唔夠殺傷力呢
假如一把開山刀 斬落啲狗腳度
其實效果會唔會好啲

推

推1/10

新屋巴 想問呢兩粒係咪好玉？

是

當然 但和理非